如果你係林鄭月娥，依家諗緊咩？

純粹想提下大家
佢仍然存在 未落台 只係龜縮
理論上 10月立法會繼續復會

佢龜縮我地咪繼續玩city hunt

諗緊聽日食乜早餐

我覺得佢覺得香港人博關注
所以更加唔會理我地
因為如果佢俾我地成功 佢覺得下次都會咁樣俾人民要脅
所以佢寧願龜縮
即使行動不斷升級，只有越來越不可思議，佢都不會出來回應

冇野諗
因為都唔關我事
你哋自己玩到夠
下面班人會幫我搞掂
冇人話過係我指示
到時追究起上黎
都唔關我事

咩都唔做就咩都唔會做錯

假設真係咁 香港人就要同個軍政府起碼玩多3年

諗緊比習大大砌轉咩花式玩

出完糧 寄錢返英國 買咩好

佢應該wfc

諗緊岩岩出完糧買咩首飾戴下好